[地鐵]入黎拎圖 睇下聽日點做

記得係無限期罷工

三罷

推

總有一個地方你去到

光復香港 時代革命

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

730見

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

好多人係想被逼罷工架

出黎搭車阿

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

PUSH

Push

文宣可以做野嗎?
有乜可能唔塞旺角太子
核心地方嚟架喎

準時
今次唔遲得

罷工！

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

西鐵呢?

搞尖咀 荔景 9龍塘
冇車入到旺角太子

要點做? 企喺月台定早一個站上車?

陸路

禁下制阿
玩下門阿
逼下車廂咁

搞轉車位係最重要 荔景九龍塘全部都係 點解唔可以塞埋太子
利申好想支持

想支持嘅 邊個站都幫到手
比門夾下
痛個陣坐低搵職員幫手

Push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

記得準時！
好多人朝9晚5架

。

[口號撚] 光復香港，時代革命 + 五大訴求，缺一不可

PUSH

我明日要過海呀!求下你地塞耐D,唔想去呀!!

睇完
分享完
就好訓喇
準時！！！

自己地鐵自己塞!

一架車比人夾一次

推呀 要塞到11點呀

好想翻工 不過冇辦法啦 唉

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

記得明天不要消費
自己拎定野食 水

聽日大家加油

今日就係喇
大家要把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

金鐘站洗唔洗？

有d可以自己做嘅
遍地開花

唔一定死去依d站
近自己屋企個站都得架

咁早 香港人遲開到嫁

辛苦大家比門夾了

老細 我塞住左係xxx返唔到呀 (自己塞）

早d搭車 遲d翻工

.

老細 : 得啦 知喇

聽日做咩好？
［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

加油！

機鐵呢

加油

一、車門不能正常關上

二、車箱緊急制/月台緊急制

荃灣站不合作運動組隊

三、安全至上

push

個人覺得太子係要塞黎
成個站好細
兩下已經塞死晒
所以你地千祈唔好搞個度

四、合作好重要

五、記住要有禮貌

大家心照

聽日一定有人屌鬼
記得要沉得住氣 用群眾壓力請佢地走

推
大家要加油！

記得阿！

推，係咪有咩就塞

個人認為黃大仙可以返屋企
黑警射左六粒tear gas
影響左平民
目的已達成

推阿！

多咗咁多站嘅去邊好

Pish

想支持邊到都幫到手

冇所謂 少少地100個人都夠搞一個站

乜撚野

冇錯
夾下門都得架

公路呢

邊有用

香港打工仔！

睇live好似散咗了

有無西鐵線

4半車廠呢？

Pishhhhhhhh

關門時，伸個鞋頭出去，夠做傢啦

Wtf ?

無限期罷工係更加能夠比壓力政府 當然今次大眾都覺得係一次性
慢慢嚟

仲有荔景唔係咩？

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

其他站係咪都要幫手

罷啦罷罷罷~ I’m striking it~

推 明天見

推一推

跪求各位兄弟塞到11點

九龍塘要再早啲

有乜問題

當然有第一次 先有二三四次

搞好85先！！

有咩講！

俾多啲人知聽日行動

先塞路 後罷工 再集合
然後就大家再決定

聽日九點去唔去到九龍塘

9點太遲喇

唔係 我去果度有啲事 我朝早塞九龍灣

問黃大仙先知喇咁

大圍站呢

文宣...有料

推啊！熱門一個聽日既活動post都冇啊！

係你睇漏定我漏

推返上去

明天！

d人可能精足精神早起呢

行動post要推晒上去

730返撚晒工啦

明想被罷工 都仲咁早出門
咁冇辦法啦

光